唔知呢個方法有冇得試試

發夢見到有人用油漆向班狗淋
用尼擋住佢地既視線 最好淋到落個盾同護目鏡到
前排睇唔到野已經易攻好多 再突圍 唔知有冇得諗